理大前線好撚勇！！！

1401 示威者不斷推進 水炮車節節敗退
示威者重奪暢運道

於心何忍！出去幫拖！唔上前面都要家長車保護學生！

睇到啲狗真係勁驚啲煙

佢地會唔會射返自己屋企

證明同一樣嘢發生多過一次啲人就會開始變得麻木
中大d 人勁緊張
Poly 吹左成日都 冇嗰日咁多家長同埋物資車
同埋我諗啲家長都唔知守響嗰度為乜

事實永遠都係殘酷嘅

推

好撚勁，理大嘅人
裝甲車同水炮車差啲total lost
啲汽油彈10幾10幾支飛埋去，完全攻唔入

頂住，全香港開花

去邊都好
快手開花
就算救唔到埋大手足
都要班狗承受損傷
狗屋狗宿呢d佢地承受唔起

救學生啊, 乜野CLS政府, 對小朋友出2架水炮2架裝甲

唔係以為睇唔到煙即係無事呀

裝甲車着火

出去救手足呀

救學生